喝完能量飲料後GG勃起6小時 廠商急下架

烏干達一名男子，喝了一瓶名為「SX Energy Natural Power Drink」的能量飲料後，感覺的身體有異常，不僅會大量出汗、心跳異常外，他的GG還勃起了6小時。

據《新聞週刊》(Newsweek)報導，測試後發現，這款能量飲料含有西地那非(Sildenafil)、是一種研發治療心血管疾病藥物時、意外發明出的治療男性勃起功能障礙藥物。該飲料的生產商是位於尚比亞的Revin Zambia，他們已經在8日停止生產開款能量飲料，公司總經理庫伯(Vikas Kappor)表示，歡迎政府或其他機構進行調查，「至少我們不知道這種飲料有任何有害成分」。

除了西地那非之外，尚比亞醫藥學會還發現，這款飲料還有生薑、東革阿里、睪酮促進劑等成分。

寫明SX Energy扯六個鐘有咩問題

驚太搶手

扯得太耐條丁會壞死

Wakanda?

Sex energy

生化壽屍

食得呢啲藥邊諗得咁多
就好似hxh小岡變大岡一樣

正wo 最近成日打到一半 都軟軟地

咁後生就唔掂= =

係太持久 打半粒鐘都未出=.=

生薑煲水飲得唔得呀？其他材料唔識喎